1010 公司plan 4 Sim 就完

請問有乜offer , 而家用緊 大約15g， 出iphone 、唔出都可以，其實只有兩個number 用緊。

Thanks.

巴打我地招緊人csl family 湯機plan
詳情tg傾：